［PC-Steam] Grim Dawn 恐怖黎明 有冇新手老鳥（1）

冬季特賣 入咗手
一玩停唔到
玩緊召喚流 （神秘+薩滿）

岩岩買左未玩

召喚流最好去到後期100%轉屬性傷害